邊間U最多處女？

我淨係知Lingu一定最少
4年全宿

UST

處男就多

幼稚園

胃仙U

都是鍾意ching出膠po多啲

冇咩特別我唔會開正經po

Ha

edu

啲女雞黎

柒

正常，咁多狗公毒撚可以撚

Hku

教大唔洗問，十個八個都A0

利申:女朋友讀緊教大

冇

禾含大Bsex 要處女先入得
你話呢

ocamp已經冇曬

IU

City

你好搞笑

慘 所以下年想做組媽

想俾人屌？

No la, me very pure

讀恒大會pure得一個原因

已經唔係

how dare U

教大囉，男女比例失衡到一個點……
仲要我識親嘅有女嘅教大男仔，條女都唔係教大人

含大
只含唔搞

Bin C forever

iu

呢張貼錯

好想知佢make 左咩decisions

Eduhk

點解呢啲post都上到熱門
善用不推文功能

Btw 埋大 暴大

你意思依兩間多處？

問連仔
明明都唔係多人回

含邊條撚

拉

上到大學仲邊到有處女

Don’t tell U

恒大

UST

Unsexible Student Trainees

tree u(處u)

女都冇 又邊有處女?

Top up degree 最多

推拉師全面進場

你幾時打算去精神科複診

社會大學

reg day 都已經冇左啦

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為一間u有好多處女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

質素唔得就數量彌補

食過兩件處都係bu

On9 post都上熱門 不推文啦屌

放學icu

每年8月就大量流血事件啦

POLYU

教院就教院啦

10/10

媽的教丸

GU

唉 以前佢唔係咁..

ching係咪連尼住契仔

周圍都好撚多處女，可惜唔會有女肯俾你埋身

not for u

清你個名充分反應對社會嘅控訴

紅毛泥封左？

IU, 因為IU仲係處

早排課咗金

樣

尊重

樹大

Cuhk

含大吧

Pull

Who

好撚樣衰
但勝在聲夠淫

PR 拉

係PR就唔會用不推文啦聰明仔

好gfable

好愛條仔

on9

中大 實證過

d樣啱做老婆 不是女友

邊個話A0就一定係處

我覺得中大，有四至五個

3p

唔好
人地好專業架 唔好笑

放學ICU

巴打我留意左你好耐 你真係好幽默 我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍 錯 應該係100倍先岩 估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力 我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到 你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

講笑咩 十個八個都有拍拖就真

又變返以前連登 屌

點解係八月

O camp

等我黎開估啦，

答案係，ou

最多人靠走後門入u
走後門姐係肛交，所以仲係處女

大家都善用緊不推文啦
唔洗屌呀？你係唔係每秒都抗爭緊？

ching講出黎尷唔尷尬
兩洞並用唔得嘅

光復香港

梓樂 我們沒有忘記你

Poly

但都屌得過

y

教大有啲都好淫亂

正呀喂

想知好耐 點解男人都中意屌處女

覺得純潔, 就好似冇人想食二手飯一樣

孔棋初試性感？

但處女同唔係處女屌落去嘅感覺其實係咪一樣

讀u反而少, Ive應該多啲, 無得住hall又少活動

上熱門...

請善用不推文回覆進行討論

咁撚開心既宿費幾銀

404 not found

我個fd日日係教大開到班女變西隧喎

A0先砌得曼多 player黎

珍

好撚煩wo不了 多數感情上比較難處理

鯨

呢條柒頭都有女錫

唔一樣

咁高要求

唔一樣
非處女好屌好多
處女又叫又盛有啲仲要唔比屌 煩撚過閪

認真
請珍惜明知你係處都肯/好想屌你既男仔

新起完半個月既u

UST最多處男

我識一個柯尿個陣望住自己JJ喊

俾銀赫食咗好耐啦

話ust無女通常都未去過ust